其實劉曉波又唔信耶穌，成班人喺德國教堂追思啲乜？

諗起希特拉、葉繼歡都上天堂
劉曉波仲要落地獄就嬲